美國聯邦總務署正式知會拜登團隊可展開過渡工作！

侵：建議總務署開啟交接儀式，因為不想看到總務署的人及家人被人騷擾恐嚇

侵認輸了

兒登仔：地下仍然好硬

作反了侵侵幾時出兵捉拜登

TRUMP真係有啲咩驚人證據就一早放哂出嚟 係得大紀元仲未接受現實

仲有大量兒登仔

侵準備跪了

唔是咁on9 丫。票都唔夠

Ended

恐嚇搔擾不嬲係慣常手段

支那豬

鄭月娥：無人制裁我啦

唉

較早時，美國國會眾議院籌款委員會主席尼爾（Richard Neal）周一呼籲總務署（GSA）署長墨菲（Emily Murphy），與拜登展開交接程序。民主黨籍麻省眾議員尼爾在信中告訴墨菲，她到現在都不願展開交接程序，使她成了「空前挑戰我國民主規範的共犯」，也「危害到全美人民的生活與生計」

恐嚇

仲記得朱利亞尼話會係大選前十日會爆哂Biden家族貪污狎童啲驚天證據

依家Biden連國務卿都已經選定 啲所謂證據仲係影都冇

Fake

乜打官司可以提早喺庭訊前向公眾公開證據㗎咩

事其證明 好人一世平安

應該係因為Michigan確認咗選票結果, 宣佈拜登贏咗個洲, 拜登已確認嘅選舉人票過270, 所以程序上一定要展開過渡工作?

同trump準備公開税務記錄一樣
準備左4年仲準備緊

兒登仔點算炒晒車

所以成件事好撚易明
聲大大，無貨賣

袁弓夷仲日日講TRUMP 有晒證據不惜同BIDEN打內戰

樓上5毛全blocked
5毛出晒泥吹風好驚
一次過block晒好爽

連登左膠果然最想拜登當選
班連登左膠開心啦
準備做大灣區人啦

孔誥鋒一早都咁講 但好多人睇大紀元中毒太深

三位數acc
但可以一個post都冇出過

牙祖表示唔好得罪共產黨支那唔係敵人信支那會守規則

689: 適當時候會公開證據

根據大紀元 TRUMP一定係捉緊一盤好大嘅棋 嚟緊會發放好多驚人證據

作 最好的期望，最壞的打算

政治就是這樣，係最壞情況時，特朗普的政策都要 ChinaJoe follow，黎個時候，要lead住 ChinaJoe 行，黎個係途徑，重可以緩和共和黨反佢勢力，保持佢係共和黨的支持

條撚樣根本神棍黎 ，講邊樣唔中邊樣

不如pin

咁多人黎咁多料咁多人簽affirmation 都無証據

係左媒一味話無

睇封信，語氣似被逼做呢個程序

你唔好講咁白啦

連登仔隻眼紅哂喊架啦

大妓院的野，最多信3成

...fight, and I believe we will prevail! Nevertheless, in the best interest of our Country, I am recommending that Emily and her team do what needs to be done with regard to initial protocols, and have told my team to do the same.

仲信呢條友講嘢就真係戇鳩鳩

拜登 :
香港示威者太過分
我會取消所有香港法案
兩黨共識唔係大曬
就算黑婆VP撐香港都唔係大曬
請必須尊重中國
中國一定守規則
唔好打擾我食中國幼幼

先blocked為上

仲政治wo
贏到開巷有齊證據既話邊度駛咁做
本身大家都對你有冇證據信心一般
家陣你一縮咪大家都知你吹大咗lor

條友吹水冇一次中
鳩Up 吸知名度

點解大紀元會上咗連登神枱

香港人世界抗中共極權押錯注

大家要想下後路

後blocked為妙

相忍為國

都係為鋪路做做youtuber 姐

下一步: 為國家團結自行離開白宮

連登仔會反問你唔通信左媒呀

屌你老母在後blocked

其實邊個做總統對香港同香港人黎講都冇分別
反正最後都係要收皮
是旦啦

首先要過到senate,過唔到senate都係Pompeo 做

之前唔係有 d 州推番結果咩？
敗登夠 270 票喇咩？

國會制裁唔係總統用行政命令制裁wor

你第一點已經錯左
敗登：香港係咩地方黎？非洲呀？

你見連登少咗講美國選舉updates 就知咩事

終於有人睇封信
#25

第一次見正式公務信咁多控訴(威脅&media)
仲有力訴自己機構清白

Btw 拜燈而家可以用到政府錢，唔洗扮慘眾籌了

展開交接姐 如果最後trump贏
咪取消左個交接咪得

你邊位呀油頭毒撚

俾你block好大損失

俾你block完會唔會罰我錢要我坐監

得連登仔同大紀元之流既fake news話未過

Ching你睇開大紀元？
定睇連登post當新聞睇

因為

較早時，美國國會眾議院籌款委員會主席尼爾（Richard Neal）周一呼籲總務署（GSA）署長墨菲（Emily Murphy），與拜登展開交接程序。民主黨籍麻省眾議員尼爾在信中告訴墨菲，她到現在都不願展開交接程序，使她成了「空前挑戰我國民主規範的共犯」，也「危害到全美人民的生活與生計」

都係想改變選民個刻對拜登負面諗法
投左票就夠 過左海就係神仙

侵侵 呢4年好多時都係膠up無證據
改變左輿論去達到目的

呢個年代 根本無人深究 無人想FC
大部份人有得即食資訊就即食

大家外國見

好岀奇咩上child登一定要岀post?

廢侵可以等落台

你樓上隻今朝冇酒又出現

Now既source又錯鳩晒....

人地官方都講明does not pick or cerify the winner

Child登仔

成班人咁開心話侵認輸 封信又無人講Emily用成段話自己只係跟程序做嘢 而家未有結果根本唔應該Transit 都可以收到大量死亡恐嚇又唔講

你隻敗燈過兩個月慘敗睇你仲有冇咁得戚

你響child登都出過好多post

小心又一堆屈毛黨

cctai癲撚晒

岩連登仔心意 每日一篇打J

親共派上台既話，要取消制裁有乜難
你仲覺得搞中共係2黨共識?

敗登：
香港係咩地方黎？香港係俄羅斯
我相信左膠粉絲話香港係俄羅斯

有班兒登仔懶理性但冇跟足成件事當中發生過咩就急不及待衝出嚟慶祝

我岀過好多post
唔代表上child登一定要岀post
邏輯謬誤

你覺得侵性格會認輸？
到最後咪話生命受到威脅
被迫權力移交拜登
但要記得我先係贏個個

平行世界既連登仔

睇依個po有幾多支那人就知個po有幾高質
唔識英文都可以鳩up
喂喂睇返BBC中国版或者CCTVB講美國大選啦

行政命令取消或延後

無乜所謂 成班傻鳩活係自己空間繼續圍爐唔好攪到其他台就得

平你老母閪啦 我喺美國呢邊呢段時間參加幾多集會你又喺邊呀

美國國會仲係共和睇緊
喂唔識唔好鳩up啦
一陣人地又兒登前兒登後啦
爭氣少少

傳媒又斷章取義
明明封信都係指佢可以按程序拎錢，寫到明真正勝利者唔係佢決定
依家無啦啦變左GSA係確認勝利者

pin this please

邊識睇英文
見到就衝哂出黎啦
John weak又浮上水面

愛侵力：侵侵都係奶共

標題黨

會報侵侵嘅證據都係得啲content farm 媒體，係美國，真係無人理個啲新聞

佢話你出過好多
但冇argue d乜

你overread啦
邏輯咁屎就咪笑人啦 你依隻child登仔

乜水來，做乜唔直接看美國個邊的時評？聽個邊的電台。
呢條友好勁架，一個打十個，佢實啱？

之前牙侵一句He wins XXXXXXX
傳媒就咁句He wins就話侵認輸

咁你加油啦
美國幾時打內戰
買咗槍未

最柒係消息指人地offical出埋信，做傳媒既出新聞前check官方野唔係基本咩，大大封信你唔睇，走去消息指

屌睇完內文 好多野d新聞都冇講
邊係咁簡單

兒登仔 成日話無證據
唔通打緊官司要公開證據比你兒登仔睇咩

其實你作為香港人有乜咁開心？除非你想做大灣人
仲問點算 笑左 我起碼會諗點算 但你連點算都仲onn99咁乜都未諗 我覺得你好撚柒

Foxnews都冇人理
無知到你

一直都有
冷嘲熱諷完？

原來唔想拜登當選就應該唔接受現實

連登仔: 全部都係deep state

人地睇連登出新聞架咋
邊識字呀

In Trump We Trust!

香港既新聞紅哂咖啦
梗係要出啲新聞比藍屍打飛機啦

fox news: president elect biden

封信中段講受到騷擾恐嚇又唔提
啲傳媒已經癲撚晒

講緊證據呀傻仔

美國幾時打內戰

永遠成事不足敗事有餘

已出現

拜登講明會搞鳩槍權

d愛侵力肯接受現實未?

試吓

有幾多人睇新聞會睇source

仆哂咪睇唔到囉，兒登仔

又係咁
而家香港新聞真係公信力正式歸零

選舉人票都未正式投邊有可能有官方機構出黎確認

係你炒車喎點算呀

喺某啲人眼中左媒啱哂最大架勁過法律 一定要佢哋報過先係事實 只要內容啱聽斷章取義冇所謂

block左就得
弱智仔黎

tucker carlson: evidence?
Sidney Powell: no

選舉係上個月呀

火星係唔係慢幾個月呀

拜登做左總統 大家要即刻舔共

咁佢死撚緊

終於上水啦咩柒頭

但係兩會係由共和黨掌握
除非佢用行政命令

即係柒婆做特首，但係立會係民主派為主

2008比奧巴鹿封信

個總統被人咁搞都唔打內戰係做乜鳩

又一隻無知撚

留名待鞭

官司都未打就話輸
傻的嗎
唔通人哋用槍指住你
你仲咩都唔做？
更何況有過渡政府又點
又未正式上任

呢次事件最驚人係連登仔居然可以做到個fake news圍爐氣泡圈 完全可以與世隔絕
自己圍住fake news 打飛機打足幾個月中左邪咁。

佢好多時係用言語做到雷聲大雨點少，貿易戰時國內已經有聲音咁講佢對中國其實都無太強硬，實際無點削弱中國，到話爆拜登料都講咗好多次話有大獲野準備爆，就自到點票佢都係話準備爆，最後無爆，時事台某部份人就話佢係留有餘地對拜登仁慈

Well derserved

5毛/PR錢真好賺
原來咁就叫拜登贏？

屌

D 新聞唔撚會報嫁 我見唔到睇唔到

你估下前幾屆係咪要選舉人投咗先confirm

當然有legal challenges 另說

出完可以話你炒車

放心 與其迎合你班撚樣不如攪住你地一齊死

鞭你老母閪

而家公眾都已經接受晒拜登赢 有可能翻盤咩

傳媒邊會寫
成篇公文基本上都係總務署嘅控訴嚟 講GSA都仲未有結果 佢只係跟規矩做嘢 都可以收到死亡恐嚇 佢向信入面一再重覆 係仲未有結果 基本上成篇公文就表達緊對家無恥 佢仲要寫埋本身成筆錢有幾多而佢畀幾多拜登拎 基本上就係屌緊 你班仆街 我而家批少少錢出嚟塞住你個口

你講緊所謂嘅美國本地時評係大紀元定新唐人

抵d MSM收皮
特別係香港果堆
成班都冇料到

真係唔承認拜登當選，又會批錢比佢?

根本獨裁侵搭緊落台階，陰d陰d咁默認拜登當選

今時今日仲講證據放出黎論

解釋左好多次啦

未夠鐘返學，返去瞓多陣啦

邊度睇到公眾接受？

一個post引哂啲五毛入嚟

好想知
若果兩個月之後拜登inaug
侵冇聲出
你比人binc 你會講咩
deep state 隻手遮天?

其實啲員工都撐得耐
係咁俾班仆街威脅
侵都算係咁
至少為咗班細嘅人生安全著想先

幾時呀
快撚d啦
等緊呀屌你on9侵粉

本地啦，仲要證據拿出來比你看，定留係到比法官看緊要？

係咪請君入甕 越踩越深

佢哋唔識睇事實，好似華郵咁，1877年創立，每日出一份都有五萬份，就算每日只有十篇新聞，都有成50萬篇新聞。回頭看，當中有多少篇假的？

放心一早block咗你

一個「消息指」就引晒堆牛鬼蛇神出來

成班愛侵力又頭到尾都係班熱狗同五毛
龍門任搬,柒左又唔認

如果兩個月敗登接任
大家都係支那人啦
仲Bin咩c
唔駛分咁細
抵你條傻仔比人笑

5毛以為眾人皆醉佢獨醒

調撚轉嚟講
現實係明明輸左
打官司想推翻
但無可能贏又吹到自己贏

佢地成日屌人fake news大紀元 但貼埋original source 出嚟嗰陣就集體失明

Obama 年代咪又係即刻比權

如果Obama 咁做
兒登仔又一定雙重標準

blocked

外國勢力證據。。。

alex jones

真係成班牛鬼蛇神出曬黎

你見唔到敗登點吹自己贏咩

又標題黨？

香港咁多侵粉都放棄晒

你又知無可能贏？請問係咪先知？
反正邊個上香港都死
我已經唔係好care

呢啲班撚屌睇唔到㗎 當中發生過咁多事佢哋又唔跟足就衝出嚟 成隻藍屍咁 睇嚟佢哋憎侵多過支那

美國高官可以俾人威脅 你當美國係咩地方 共和黨豆腐做架？

用下個腦係咪咁難

事實係贏左
一日未被推翻
佢都係贏左

登仔唔信果D老牌報紙，
反而走去信大紀元、Twitter 、假媒。一定有今日

呢個明顯都係兒登粉J post

關香港人咩事
D支那人就係咁 鳩up一堆野又back up唔到
唔出聲咪算囉傻仔

封信淨係寫可以claim番選舉經費，「消息指」就唔睇英文官方文件都唔信

你出名支那賤種

老鼠左膠五毛夠鍾上水

佢封信之所以寫得咁長，其實純粹係戴個頭盔，如果他日法律結果證明佢當初唔應該批筆錢，佢都可以聲稱自己係真誠行事而claim immunity

咪係
人哋一定係用正式公文嚟放fake news
只有左媒同愛登力才是真相

事實係兩邊都未贏
你柒夠未
事實唔係你講就係

國際線都無埋
玩撚完

班5毛定登粉又炒車

5毛幾鍾意一開post
成班一齊入去留言搶第一頁
成張list可以Block

美國高官點解唔可以俾人威脅 你當美國仲係咩地方？

用下個腦係咪咁難

點解會過唔到？

頭兩頁好多低端人口留言

可惜trump會贏

大紀元唔係老牌？

咁大公報係咪好有公信力？

又一隻支那無知撚

講起上黎真係好多藍絲youtuber都支持拜登當選總統反而黃絲youtuber大部分都覺得今次選舉有舞弊 e.g黃世澤，唐浩

你要做大灣區支那人
記得多謝拜登

過兩個月翻唔到盤你會縮去邊？定係又會話司法不公？

公眾接受?fc咗咩

d三毛真係好撚柒煩

廢老黎

可唔可以唔好咁無知

講polls 係咪會被人笑

快d去屌有線

過兩個月你都係支那人啦
收皮啦

下？你以為美國人真係咁完美？
佢只係制度比較完善咋
至少大家都有發聲機會

Sorry
我一直講中美和好
無好似你咁浪費人生響美國到

近排出親呢D post都有得睇五毛左膠愛登力圍圈互含

block曬

單機啦含侵力

當初唔係話因為選舉不公而唔交接嗎？

BLM?

依家都唔係正式交接
識唔識英文呀

當初話結果未confirm 因為有lawsuits

提提你

法院都唔撚受理

班炒車撚去晒邊

留名鞭屍

你嘅人生有幾撚寶貴啊
成撚日見到你周圍留言
睇怕你都無乜朋友要靠連登打發時間啦

英文都唔識多隻
學人入黎評論美國政治

一入黎見到第一頁咁多comment冇左嘅

部分法院已經受理準備打
係咪又扮睇唔到

p牌就唔好同佢認真啦
睇到班友話侵認輸笑一笑咪算
反而唔會改變到任何嘢

消息指
內部人士稱
據可靠線報
呢啲係傳媒愛用技巧嚟 再加埋佢地報社原本個Brand 會令人覺得件事可信
嗰啲係咁quote 左媒嘅 知唔知而家啲大報係有好多欄位拎出嚟賣 明明係editorial 嘅位賣哂畀China daily 人民日報做advertorial 根本所謂新聞界盤水已經變到好撚濁

一早block咗你

侵團隊自己打既全部排緊期 又睇唔撚到啊

樓主快D pin番封信啦
唔係班3毛登粉又繼續炒車嫁啦

其實根本唔關大紀元,袁弓夷事
唔知做乜一定要拉埋佢哋嚟講
呢個post應該只限於翻譯官方statement,等大家自己思考咩意思,然後咁就完

利申
唔鐘意大紀元,袁弓夷

屌！封信都冇話幾時過水，啱程序就嚟囉喇，否則肥仔奥話有條洛根法跟尾

每次入依d po就係為左block鳩d傻仔

你咪繼續打飛機打到一月BIDEN宣誓就任囉 人哋連國務卿都揀埋啦

繼續炒車幾好呀
一次過引晒出嚟

召喚各位炒車撚

縮你老母閪啦，小人之心

佢e d智障係諗唔到咁遠
佢只係睇到當前 但佢唔記得左自己係香港人
之鋒為佢坐監 而佢第一樣諗到既野係話連登炒車
佢上黎咁耐都唔明白: 侵翻盤係香港人既唯一生存希望
生存希望又何來炒車、值得笑既地方
佢覺得好笑 得一個原因: 佢係大灣人

美國最公平就係人互相制衡人
人人都有槍，命就得一條
所以有咩都係發聲坐低傾

流浮山刀手

提提你

John_Weak係堅五毛
日日上連登不停放負
一早block左

一㩒熱門排序 再拉到最底
就知大家眼睛都係明亮
佢地派幾多人出嚟洗都係無用

建議去望下trump 果班油頭、膠面、重口味嘅發言人，跟本唔需要fc，都知在吹水。
班農果班人都講明行不顧事實嘅路線

當然係頭盔 但更多係屌緊拜登老母 真係做得好撚肉酸

直接block哂算
無心機理

你都可以揀

啱呀 一次過清理 佢地繼續互含

邊班
鳩up夠未呀無知撚
柒唔夠？

威脅係刑事 美國政府可以告 當事人可以

任何人有證據都吹得 點解唔告？

所以話香港人同大陸人有咩分別，「懶」「唔識字」 「信消息」

翻唔到盤 你咪做大灣人 收嗲囉
有乜好笑既地方 其實 如果你係黃既話

攪住同你一齊死

根本無人講
班弱智自己講之嘛
有信睇就扮睇唔到

搞清楚
我無話拜登一定會輸
不過係講緊頭兩頁d留言連封總務署封信都未睇就話侵認輸呀
咁低級嘅炒車仲唔係低端人口
我係唔係認真咗

我覺得Trump已經有足夠料，而家特登扮認低威等拜登班友唔好着草

只係佢收到恐嚇？其他人冇？

左膠最愛就係信主流媒體幫佢地Fact Check
自己就唔駛用腦

唔怕 兒登仔唔睇新聞㗎
自己人話乜就信乜

你都出現呀！著名既三毛回憶小子

block左好多

封信寫明晒
你係咪唔識英文

連續2星期大遊行果班咩人黎

講自己？

佢句statement係回應緊我上一個回覆
「都」出過好多post
你老母個閪就OVERRED
仲好意思話邏輯屎 你讀Logic攞F?

前幾日先有新聞有埋片
共和黨官員比民主黨威脅
又睇唔到定你無知??

又一隻

回憶小子咁出名你都唔識?
連登藍絲黎

trump應計劃下屆，無法

告邊個？
你比人用電話深夜騷擾貼街招可以揾到兇手？

油頭、膠面、重口味
今次唔加埋種族歧視 白人至上??
知道唔work?

華文媒體on99
GSA篇野無話開始喎
係trump trump 係twitter扮慘，叫GSA放棄我啦，我唔想你俾人攪

好似英雄片咁，大叫：你地走呀！

佢回覆你 同 個都字
係冇imply你任何野

首先你number咁後 另外你出過好多po
同你句statement唔相關
憑咩推論到你推論既野？

另外logic係唔駛讀既
你咁既腦讀黎都冇用

柒夠未？

接受拜登做總統啦

做乜咁講自己？

咁又唔告 咁易威脅跪低 仲要係當今政府？ 咁既政府仲話對付中共？ 笑死人咩 你唔威脅下特區班高官

好撚多blocked自己睇路

件事仲未完！ 等睇拜登攻擊中國個陣
連燈仔：Sir , this way
大力揮動美國國旗

主要係共和黨內部主流唔支持佢玩大佢
佢一個人真係做乜都有心無力

Now 又fake news
真係好野

屠龍唔見樣咪一樣拉到 弱智先信美國咁廢

單嘢後續我無follow 你想知就自己搵
我淨係知你後面講啲嘢九唔搭8

佢地收得5毛咋 邊有學識能力消化哂成封信
同埋現階段屌乜鬼人唔認輸啫 而家係打緊官司呀嘛 上到supreme court如果侵真係輸嘅話都無計架 咁呢個係司法制度下嘅裁決嚟架嘛
不過同呢班低汁解釋咁多都無用

nowthis

The formal transition from the Trump administration to the Biden administration can officially begin, as the Government Services Administration has acknowledged Joe Biden as the 'apparent winner' of the election. In a letter first reported by CNN, Administrator Emily Murphy informed the Biden team that ‘because of recent developments involving legal challenges and certifications of election results,’ the Biden team ‘may access the post-election resources and services’ that are allocated in the Presidential Transition Act. These include access to critical information regarding national security and public health, as well as funds and office space where the transition team can operate. This also will enable the FBI to process necessary background checks of Biden nominees.

Murphy, who was appointed by Pres. Trump to head the GSA, had come under fire for delaying the transition process, with critics warning that in the midst of a pandemic, any lost time could cost lives. Murphy defended her delay in her letter and avowed that the timing of her decision had not been influenced by the president.

Moments after the letter became public, Trump seemed to contradict Murphy, claiming that it was he who had told her to 'do what needs to be done with regard to initial protocols.’ He still has yet to concede the election and claimed in the same tweet, 'I believe we will prevail!'

好好笑
左媒就係咁樣去呃人

弱障低能兒做乜咁話自己

Fc？
又人講乜你信乜

重點係今次大規模寄票真係唔同嗰班話人輸打贏要嘅 到出年香港都有啲咁嘅賤招時唔好喊 唔好唔記得港共壞大灣區投票 到時他朝君體也相同

侵侵救命啊

Now又炒車真係好撚廢

係呀，721拉左幾多白衣人呀咁
斷到正晒

咪又係睇個地方做唔做野

屌，之後好多都係blocked嚟
我好撚後悔re左呢個post

黑色五毛暴雨警告現正生效
帶眼識人

Bloomberg 都係 “recognized by GSA”

傻嘅根本呢班友就大灣區住民

「消息指」即係有政府高層/知情人士講嘅內容，同政府部門公告係兩件事。
你係咪唔想聽內部消息？

到咗未

彭博同xinn 差唔多
不意外

呢個post mark低，兩國月後就知邊個座上總統寶座，到時大家可以互相鞭屍
利申：支持侵

PIN 啦!

最黑暗的一天

某個機構做嘢架 721咪拉左港台蔡玉玲囉

封信話佢可以拎返啲錢咋喎

都唔知你做乜柒

啲含侵力好嬲

喺班友眼中 左媒係最可信仲大過法律 又唔睇支那滲透咗幾多

依家係你炒車呀

含侵力
連登仔

班愛侵力勁撚肉酸

輸了

人地聲明都專登加左句冇確認d 咩 純粹跟程序
都格硬話係確認左 fake news 完全

你好叻打飛機

你個現實咪係個MEDIA話你聽

含侵力話美國會玩完架

前面已經百車相撞
陸續仲有成堆愛登力揸車撞埋嚟

條撚樣真係好撚煩，扮哂好撚熟美國，但就連英文都唔識咁

夠班左癌樣衰

成班五毛跟fake news一齊柒

樓主柒到甩轆

成個MSM黐鳩線
人懶D都真係只會收到fake news
呃鳩人唔睇官方文件

香港法案在民主黨控制的國會的版本更辣，去到trump果度又拖延簽處。
而且大唔大灣區和誰人做總統無關，唔通出兵保香港咩？

連登仔不願接受

係咪話曬係候選人，所以有資格俾錢佢請食蕉同睇醫生咋

Trump

喺大選之前，有 KOL日日吹特朗普會大勝，跟住選完又跟哂侵團隊個tone話massive fraud，我就叫人對d 不知名twitter或者傳聞保持至少兩秒距離，但又有人覺得我放負

我就估有外界力量影響緊呢d人甚至係侵團隊，令到佢地深深相信Democratic Party led Deep State 喺度發動緊一場政變

參議院公認較眾議院更為審慎；參議員名額較少而任期較長，容許學院派看法與黨派之見，較眾議院更易置外於公共輿論。參議院擁有若干表列於憲法而未授予眾議院的權力，其中最重要的是，美國憲法明列總統在批准條約或任命重要人事時，須「採酌參議院之建議並得其認可」，參議院擁有對內閣層級官員的同意權，總統提名的閣員均須得到參議院投票通過任命，此外，參議院亦擁有通過大法官人事任命的同意權，包括美國最高法院大法官。與其他民主國家相比，參議院單獨擁有的權力較眾議院單獨擁有的權力更為重要，使得參議院所負的責任較眾議院更廣泛，亦更具政治影響力。

今次Biden玩到咁串，共和黨控制senate,共和黨可以用盡senate權限，唔比佢任命國務卿同埋d部長都仲得

我好撚後悔re左呢個post

好撚後悔re左#15

選舉post佢第一個衝出嚟

條垃圾隔日炒一次車都仲可以個個post玩大字
面皮厚真係無恥無敵

哭呀

唔係啊，你哋由美國大選開始到完咗再到宜家權利交接一直都係咁柒，不過唔怪你哋，岸尻仔係得咁上下貨仔。幫你覆埋我，五毛，blocked。

佢地唔係盲同真心膠就只得五毛呢個選項
Media個權可以大過法律 到底係邊個無知

其實都幾好一口氣block哂

ok block

唔好發夢啦ON9 仲係度講埋D乜民煮黨更辣既ON9言論 清醒少少 正常D唔該

奧特曼、權利交接
支那仔你都係返大陸啦

YouTube 有個綱站Ruptly

成日有美，歐，泰集會，示威嘢睇

邊個用槍指住佢？
收到恐嚇信就唔使履行職責？

但當有官方回應出咗，仲係咪只出「消息指」呢？

消息指中左武肺可領5000獎賞
同官方話要你係自僱，又乜乜柒柒先可得5000
係咪兩回事黎先
你有有薪病假有齊福利仲走去食武肺口水，之後係咪拎住篇東方日報去政府office話你有資格拎5000先？

屌，漏咗呢句唔記得打添，咁就俾你搵到位入，叻仔wo

直頭科登做完幾年任期 兒登仔都係奸笑住話侵侵仲有計中計

呢個po大量5毛

中共真係有國運
重成日笑共匪又準確犯錯

啲支那賤畜唔洗理

唔係咁，點可以discredit 美國民主制度？

我到係, 有信念.
利申：支持侵

講到明唔會搞中國 辣的去邊
不過算啦愛登力同五毛一樣
係啊大陸慶祝緊拜登當選

點解班垃圾愛侵力仲唔肯認輸?

最好笑係中哂左媒啲招 fact check本來係好事都搞到柒哂 真正嘅fc唔係睇左媒所謂fc呀餵咩班友就食咩 明明最好自己搵第一手資料自己分析 好似今次咁直接睇信
不過睇到樓上話人fake news圍爐嘅傻閪就知嗰班都係靠左媒餵唔會自己搵資料同follow件事但仲係覺得自己好理性嘅人

事實場「政變」116年Hilary輸果陣已經開始左
未移交到Trump果陣作通俄門, 一路吹, 吹足4年, 然後原來班FBI都知冇證據仲要買定保險驚比人告
呢幾年MSM既行為根本就係合謀行動要推翻Trump Administration
如果你咁都睇唔到, 係要話有人比人誤導
咁似乎比人誤導既人係你

Now比人空降左cctvb既人

又block一個

點解你條垃圾左癌仲上極右連登

又炒車

連果件澳門著名撐中反美藍絲KOL沖san都罕有地支持同認同拜登當選總統
我諗明眼人都睇得出拜登係咩料

上黎撚你班右癌

啲左媒不務正業搞到一般市民搵真相要付出嘅代價高幾多 知佢地信唔鳩過 先去搵original source 啲官方文件睇 好撚攰架好唔好

佢班友唔信㗎 覺得美國人好叻好好人好有道德仲好醒唔會俾支那滲透 事實上左媒被滲透幾年間一直有人講但佢哋睇唔到仲信到十足十
都係嗰句今日喺度話人輸打贏要嘅 到出年香港都有啲大規模寄票咁嘅賤招時唔好喊 唔好唔記得港共搞大灣區投票 到時他朝君體也相同

又一個左膠五毛照妖post

撐登左膠黃絲成功同藍屍connect

明顯支持自由民主嘅美國保守派同香港人
都比你地標籤極右法西斯
係咪上連登先發現你地係過街老鼠

五毛返工架

頭幾隻狗
好開心

連登真係有幾件左膠講過廢中藍絲仲聰明過撐侵黃絲

你唔識睇英文大大封信寫到明

fake news

就算 MI 確認結果，拜登都未夠270票，況且MI 都未就爭議選票計唔計數做最後裁決，今個星期有個聽證會

AJ 係Roger Stone 在背後比錢。
多項妨礙司法公正、假證供，罪名成立，
今年被Trump 特赦，真正打橫嚟！

真心佩服你係靠自己不停搵唔同資料官方文件去搞清楚件事我自己搵嚟睇都真係搵到攰，但冇辦法冇咩係信得過，好多淪為宣傳機器好似1984咁諗起Mr.Jones真人真事套戲，一個真記者親自去搵真相但居然俾左媒抹黑最後被暗殺死咗，左媒仲幫蘇聯維穩果然任何權力過大都唔係好事

不嬲左膠都唔係同香港人係同路人
黎明何式凝果班人有板你睇

mola mola

而家話邊個當選都係嘥氣，除非侵自己認輸，講到最後都係上最高法院，等法院判選舉投票有冇效同違法

即係美國已經成為左港共.

其實都係多行一步
睇番封信姐

總之依家MSM同華文傳媒既「新聞」可以default係錯

一毛炒車被減人工

fake news 拉

好多州份連單官司都輸埋，但啲證據仲未可以公開

去咗邊？

企硬等法庭果班人 全家都收到死亡恐嚇

封信寫乜 英文渣睇唔明

5毛互相掩護

You are fake new

係咪思覺失調？
用個連登帳號叫其它會員做兒登仔
你真係當自己係VIP

侵團隊由頭到尾得四單case, 一單撤回左，一單等州政府審，兩單排緊聯邦法院，點樣好多州份輸埋？

邊個話過左

拉

藍絲黎？ 一直講岩自己聽既野 但人地正式公文都講左 仲係死撐 不如你返大灣區啦果度先岩你

[持續慎防五毛左膠帶風向］美國聯邦總務署只提供選舉後財政資助，唔會確認邊個係下屆總統。

收啦撚樣
單機啦

其實有媒體出現，大家又去俾錢去買新聞睇
係經濟學上，其實就係為咗慳返個搵「真消息」嘅時間成本

但係依家反而睇媒體新聞，原來會得到fake news去擾亂自己分析，仲要你自己哂返啲時間去搵返真消息

如果經濟學係有效分析人類行為嘅話，咁我可以遇見，媒體必定沒落

仆埋你老母

完全封鎖

都無確認

得啦驚啦驚啦求你唔好block我啦

連登仔撐乜死乜

躝啦

無論邊個贏定輸都好. 今次MSM一定仆硬街. AT&T要賣CNN都唔知邊個肯接盤.

柒撚到又話block又唔block，咁柒賤嘅你

[持續慎防五毛左膠帶風向］美國聯邦總務署只提供選舉後財政資助，唔會確認邊個係下屆總統。

其實，你冇炒股票，咪當食花生囉。 有就唔同啦，影響投資取向好大架。

pin啦

我諗主要係因為係有一兩個key states嘅主要county已經certified咗, 所以就算個state board未certify都好都已經係確認會拜登贏?

而Michigan就算仲有乜lawsuit同乜state congress hearing都好, 個board已經certified個啲votes, 所以佢係有新發展之前都要將MI個結果計入去?

我只係試下用返GSA boss個講法去諗,
佢自己話就算比人狂屌都好, 自己嘅決定無受任何一邊嘅壓力影響, 保持專業操守到最後,
咁佢既然咁講, 就緊係會諗下點解佢係依一刻會批準transition

我專追擊啲我block咁嘅人

你講呢句係咪諗住嚇窒我

去學下英文未

再po fake news就block

成班五毛左膠慢慢圍爐，畀我逐個block

好多人其實係靠印象同情感講嘢

又用奴隸猜度主子嘅心態 陶傑講得冇錯 香港人同中國人一樣有呢種傾向

佢未必識睇英文 唔好留難人地

抵下邊個笑到最後

正如好多新聞話支那經濟報復性復甦，百年洪水無人傷亡，內地新冠零確診，樓市糕糕糕，螞蟻IPO，美元崩潰，一帶一路，未來大灣區，14納米晶片，華為5G技術領先全球。

作為大中華膠，政治陰謀文宣把戲係支共強項，大豆侵响呢方面處於55波或劣勢中實屬正常，但贏到開巷嗰啲事件班愛國愛黨左膠BLM又話睇唔到，大佬京出聲話未睇到下屆總統候選人，美軍回收咗server，Dominion集體失蹤，3名數學學者、1名網絡專家都有相關證據證明票數不合乎數學邏輯及網絡連接香港，以上資料需要時間進行司法程序，就算拜登上任一年，如果證實係民主黨通番賣國都照樣落馬，到時只會死得更加慘烈。

我就繼續留名食花生睇好戲 大量午餐肉已準備光復東莞

你被害妄想

中國又超越美國啦美國做中國嘅二線城市啦

我侵輸了

侵已應輸，宜家盡量搞小啲小動作，起碼至少拜登當選後有命出冊。

反愛侵力笑撚到我仆晒乖

你不如改名做 約翰_弱 啦你都唔撚識英文...

班左膠其實咪又係freerider，想侵上任都係想佢對付中共啫，又唔見佢哋2016嗰陣撐侵
，啱喇，受下教訓啦。

點解頭幾條友可以咁撚得閒

而家只係確認票數，state board重爭拗緊，所以張official endorsement都未出。

道理就等於跑馬影緊相，勝方就贏個馬鼻，輸方就話個detector移位0.5%，而且臨開跑前落飛一秒由賠率1賠99爆升至1倍0.8，好明顯造物啦

至於GSA，佢只係按程序處理，即係paper work，至於funding、國防機密呢啲嘢實hold住，因為如果真係查出係fraud，到時邊個孭飛 華盛頓班友係憎大豆侵啫，但一定唔會攞自己國家安全同憲法搞飛，況且而家美軍無啦啦架空咗CIA，而家就睇Pentagon點樣撚化痴呆祖同黑馬，伊拉克單嘢大家有眼睇，我唔多睇好民主黨下場，留意下黑馬尋日講叫海豹特擊隊捉大豆侵，其實已經係暗示Pentagon的確係做緊嘢

咁共和黨同trump咁廢我寧願支持拜登抗共

為咗下屬而認輸，算係大家好落台啦

你以為我冇睇？

公眾大過法律

人地真法治呀

連登都係登
相煎何太急
以後兩登合作啦

拉，唔想恥笑

尊重美國左膠人選擇總統
到時仆街真係唔好喊

拜登

支持

五毛逐個捉

GSA只係按既定程序
出字幕「請保留彩票」

D五毛就話登登贏了

好似第一頁啲人炒晒車

又做假新聞

特登入黎睇炒車

人地揸美國護照

KO

點會咁兒戲呀

都未投選舉人票

侵仲唔行動
無了...

Tucker 想要睇證據，博rating

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問支持左翼(狗隻#356561)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?